[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

930罷乜鬼牙……
咁遲先響應 成效一定低
依家咁搞變相咪仲差個8月5 9月2個兩鑊
啱啱贏左個勢 一野搞個930冇人罷工係國慶前輸曬 值得咩？

一係10月2號罷
10月1號晚一定唔平安
10月2號罷 依加仲黎得切宣傳
起碼9月30號返工 想罷工同事都有準備

已申請del post

Fight for freedom, stand with Hong Kong 德文，法文，日文，韓文，中文點講？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勁推

930三罷 射一放四 準備10.1大賀禮

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)